條耳機線勁長

Beats Ep 個耳機線勁長又無得較短搞到有時好唔方便
有無巴打有方法應付呢種情況？

剪短佢

你需要以下工具：
1.剪刀
2.電線膠布